點解連依d女都做到kol?

咁既樣都有公司捧 唔知含左邊位老闆條撚？

自貼

佢條腿咩事

佢又得惡你d咩？一定識架啦
一定要樣靚身材好先做得kol咩

LV搵你去陪襯班靚女？依家d pr公司請唔起靚女咩

屎忽痕見到依家阿豬阿狗都靠kol三粒字搵食放上黎又得罪你？

幾man
想同佢互射

17k followers

成隻豬咁

呢啲都做到啦樓主個隻算係正常

你快撚啲捧紅佢添啊

我屌有錢都唔係咁洗呀 倒自己米想快d執左間公司？

屌你#12果幾個做乜撚野事，豬到貢既

想嘔呀

仆你個街 勇者塔黎既

生命值
|||||||||||||||||||

補補血先啦

笑死我生命值0

究竟發生咩事
呢個年代係咪個個都可以做明星

咁快打大佬

嘩屌你最後兩張 真係狗都跑住走

笑到甩轆真係好有自信
諗起個醜女post

依位巴打講中重點

次次見到第三張條女 我都不自禁地笑到痴線

嘩屌 #12第3張圖個樣做乜鳩

嘩屌索到
留返畀你啦

睇到第三第四笑到傻

好撚樣衰

早排嗰個乜柒kinki咪仲柒

呢樣野只可以怪間公司想開拓後生仔市場 應該係學外國咁

狗屎垃圾都有邀請完全係戇鳩marketing 整到雞哂

造王者

大開眼界

我屌

第三個完全想像到佢照鏡個時覺得自己好靚於是瘋狂自拍個份得戚嘅心情

Don’t make stupid people famous
Ok?

哇屌洗眼

第一張咩事？

係咪自己比錢買扮有人送

又係佢 個口大到可以一次含10條撚

嘩屌 個個五官連環相撞 肥腫難分
不過你樣衰真係無問題 問題係你唔撚好覺得自己好靚 救命

係 無樣無身材就正正經經搵份普通工咪算
發埋d明星夢

曲線宣傳，等多人轉載佢地啲柒相。

beauty blogger

紫頭果個係中左毒？

季經
早已不意外

你講完 望一望 好撚核突突

#12第三張相嗰個 落左妝一定成隻鬼咁 佢好似覺得自己有笑眼好靚 西面又好型咁

其實有咩問題
KOL又唔係偶像明星
一定要樣靚身材正先lead到opinion?

咁樣賣化妝品廣告

因為依家啲仔要求低囉，呢個原全無興趣

呢個世界根本就冇kol......
或者人人都可以係kol......

樓主呢個已經算好

究竟係點做。有無連登仔做呢行認真講下

岩
樓下個啲真係
係巴士好難忍笑

咁佢其實憑乜？
垃圾leader 咪lead 垃圾lor

有1000個follower就得
好似係

岩呀
但請問佢地憑乜？
買個follower就係?
我都唔求要非常有名啦
但呢啲問一千個人都冇一個人識佢呀

呢幾件中曬幅射咁

衰妹

屌 第3個張志剛嚟

你個腦坐撚住左？

沒有最醜，只有更醜

關人撚事

你條J咁細應該可以

對比catgirl可以做Kol, 依班算係咁

呢個黑人應該都抱緊孫

你班友都未見過咩叫大蛇痾尿

個aes alice
真係好少見人咁樣衰
唔係醜咁簡單
好啱做周星馳d丑角

咪就係
樓主都未見過大蛇屙屎

大魔法師 出動

食神

左5more

幾清純呀，眉都冇修過

第三果個做到kol真係世紀十大未解之謎

呢個係任何人去mac個booth影相再tag返啲hashtag就有禮物，阿豬阿狗都可以去

馬騮忽都做到，你都可以

個_popolam 好似係江美儀助手黎，睇佢ig 成日同江跟出跟入

成班騎呢啦
就係唔明點解咁有自信

唔撚係呀真係嚇親囉

唔知 香港啲hr痴撚柒線

做咩放我上嚟

那裹來的自信

其實#12嗰啲都幾正㗎 你地根本就唔識嘢

屌那星，手臂已經粗過C朗大腿，再望下條腿

大把醜女過萬follow

再望下對眼 係望唔到對眼

嘩仆街阿
仲要煙屎牙添

我撚知佢憑乜咩
我話KOL唔係睇樣ja ma
你睇呢度comment有邊個唔係講緊佢外貌
完全錯重點囉
冇樣就笑人柒
有樣就話人係雞
難服侍

仆街, 諗起琴日睇完TVB播長江七號入面男扮女個大肥仔

咁已經冇左opinion leader嘅意義
點解KOL會低質
因為有班得樣冇內涵嘅人湧出黎做KOL
一見冇內涵都得
連冇樣冇內涵果班都湧埋出黎
成件事就搞爛哂

咪咁撚癡線啦

樣又衰，頭髮又稀疏

通常真係靚個D唔會做KOL

屌你咩放到咁大，差啲隔夜飯都嘔埋出嚟

香港究竟發生咩事

唔屌

獵奇

以我認知
呢堆人形式似自僱model多過似KOL
邊度有lead過咩opinion?
唔係佢地問題
而係觀眾膚淺睇樣就俾人lead
KOL冒起初期有唔少都係有質素
Ming仔達哥Kingjer 熊仔頭
各自範疇都唔係講樣
所以我話靚又點？
咪又俾你地話係雞
問題係冇内涵，唔係冇樣

kol呢個名都係用塊閪換翻黎架姐

個頭大人地一圈

啲樣仲衰過大佬B

2019 仲有beauty begger

求右邊ig

樓主 咁嘅樣都做到KOL啦 世事見怪不怪

呢啲叫Micro influencer

未到KOL

望完啲豬西再望返自己，發現自己真係好靚女

屌唔落口 巴打都幾重口味...

樣唔得都算
妝唔得 髮型唔得 身材唔得 連穿著都唔得
屌

人型豬

我覺得好似娜鏈

我相信每個人都有佢吸引既地方

唔一定係靠樣先做到多粉絲既KOL

個樣成個黑奴咁款

真係好撚樣衰

高潮樣
欣賞佢地咁有自信

原來有人po咗

成個發育不良咁

阿阿都係lol

我未睇過

認真，望完佢d相飯都食唔落
尤其係d懶cute造型相

呢條女好似係江美儀嗰女 ，所以可以做到姐

表哥

high quality post LM

下巴呢
無下巴

其實我份工都會見到相關既Kol
都係呃飲呃食 賣廣告 收錢 個個都豬扒扮上菜
全部內文一式一樣
真實仲要勁樣衰 不過我覺得拍下搞笑既youtube
講野 正正經經又多人睇
樣衰都唔係重點 = 微辣 毛記班人都唔係靠樣
除非佢真係勁賣廣告 又樣衰 扮上菜 咁我就唔鐘意
樓主 果條女 咁既樣 我直情唔會follow

屌 依知堅豬 就算 勁瘦都係豬樣

屌你老未勇者塔
醜字點寫?

都係上兒登先見過依過
唔會follow 不過佢越睇越順眼
反而有d特色

上ig一個樂趣就係取笑下啲所謂kol

下 依個算靚女
樣靚又瘦 一定合格

究竟係男人既墮落定係女人既高竇先搞成咁

算啦
57個like可以算得啲咩kol

豬到咁⋯都做到kol

第二張冤魂索命咁款

點解可以同張icon差咁多嘅
d相又執左幾耐 先post得岀街

緊係前者啦冇人撐嘅，女人高竇有撚用咩
多得個班日日對住ig打j，follow成堆kol，上黎連登討論佢地嘅毒撚

行內有好多kol marketing (佢地叫自己 micro influencer marketing btw)
Database根本係濫收人 3000起跳就可以做listed kol
當然無人會研究d like同follow係咪買返嚟 因為公司角度只需要多一個database cap客戶水

大約年半前有堆marketer突然吹捧要用micro influencer
我都明白嘅 比一個大粒明星/youtuber嘅廣告費
可以拆比一百個細粒KOL
但你送product 都揀下送比邊個呀

兩張相個樣差咁遠嘅

呢個真係搞唔撚掂
仲要有幾千個likesd人係米盲撚左

個樣有d似 cookies miki個老公個前妻⋯⋯

真係靠閪食飯
咁撚樣都可以做KOI
知唔知羞

禁入去睇下 多印巴外國人就似係買

LM仲有冇多d

大量，你真係想睇？

咁都好啲差啲以為係自己審美出事

其實呢啲唔係叫KOL
叫micro influencer
啲客好中意用
貪佢冇KOL咁貴同量夠多

笑眼？唔好以為大眼袋再加厚到爆既單眼皮就叫笑眼

咁似

LV 家具展係人都去得 咩thanks for having me
普通VIP都有邀請

係呀 左r右r俾佢做左助手 香港做女人好著數 連豬閪都彈得起

人人都係blogger YouTuber influencer

大媽都得啦

識佢真人 皮膚差撚到嘔 月球面又肥又柒

正呀 男人做唔做到呀 我都想做

真心好心揀下先起碼樣正常，likes正常，屌佢老母見到啲傻西得個50個likes就出廣告柒到

呢條友36歲都要出嚟做

哇我屌，菠菜蓮？

大把啦

好 有再叫我

作為絲真係唔明mac搞呢啲活動為乜撚，佢哋話只要啲女去果度打卡影相post上ig唔理佢哋有幾多followers都會送唇膏俾佢哋，成班豬扒爭住影，好撚cheap

屌你真係冇人會屌得落 痴撚線到極點

點解無啦啦變咗做勇者塔㗎

咁我應該都係kol

點我地搵錢咁辛苦 呢d人好似容易到hi咁

佢又唔多followers 又冇賣廣告 又唔係KOL 有乜好討論

咁我寧願辛苦啲搵錢
好過畀人post上網 笑到臉黃 又唔穩定

之前咪有人講咗.
呢D 人會拎住D 商品"扮"賣廣告.
等其他公司以為呢條好多人公司搵佢接JOB

佢既賣點就係面上粒點

樣又冇，内涵又冇，淨係copy and paste啲PR俾佢地既caption，一味讚，仲要個個post啲內容都一樣，都係「真係好好用啊！」
呢啲唔係KOL，只係打手。

出席活動都唔扮靚啲
成身夾埋值唔值200蚊好似旺中啲sales

依個又係，百思不得其解

因為門檻低同宜家啲人質素下降得好勁

每次睇呢啲post都會有返自信

我屌 隔夜飯都嘔埋出嚟

介唔介意講多小小？真心想知佢哋係點接job
同埋搵呢啲人去幫自己宣傳產品真係有用咩？

其實任何女識下化妝都做到

係ig 打自己email 加句有工作請聯絡 set公開帳

在時不時post下文青照 享受世界圖（一定唔可以post 同自己fd群玩既圖 無美感既照片，總之要比人感覺你成日自己一個，好有個性咁）

靚d既就賣少少肉 搵攝影師影 要令到自己同其他女比較上係特別

Btw 呀豬呀狗都做kol個d好重心計，識好多人/朋友同事 ig 少follow 又轉private 但真人係好靚，至少我認為靚 想睇呢d多過95搭8既所謂kol

懷疑有人曲線幫自己宣傳

好奇一問點睇到佢有簽公司

你好似都係kol喎

點解無人搵我我都加番個#beautykol先

佢係男人黎

睇完對自己啲自信翻哂嚟

女人有閪嘛

根本就唔應該推廣所謂嘅KOL
搞到啲女越嚟越低質

Ching識貨喎

睇嚟有需要重新定義一下 究竟KOL係一種咩生物

你知唔知Kol係咩

辛苦晒巴打

嘩 屌

屌係都學下p圖先啦

係有明星相嘅

香港地有塊閪就玩撚哂

好有男人味
好想同佢隻揪

咁都有成萬followers

佢個樣受咗咩刺激

香港地有閪真係大哂

#12 頭三張一路以為同一個人嚟

究竟呢個世界係咪已經變到有眼耳口鼻就叫KOL
玩直播個堆又係豬撚到仆街都仲有人課金
發生緊咩事

樓上個d點都好過la

睇相以為佢都算正想 屌你老母真人樣衰到 隻眼細過我個龜頭隙

賣美白牙齒產品唔露牙係咩玩法?

咪係多得你睇囉

喂呢件比起上面嗰啲已經係絕色美女啦

認真呢啲咪普通學生妹樣，中規中矩啦，靚到做到KOL 就當然有排都未到佢

剩係搵到後面兩個既ig
件肥野好意思叫自己做寶寶
成個肥貓咁
定係湯婆婆個寶寶

你差一塊野
搵你老婆應該得

有次邀請一個press嚟event 好死唔死佢要求帶多2個KOL fd嚟

係貴婦打扮嘅中女見到都唔開胃

嗰兩個KOL fd最後喺度直落飲酒到event完 好好厚臉皮

之前譚仔咪搵咗一個微辣嘅女仔賣廣告嘅
辨認度極低 個人認為搵素人KOL嚟做廣告／代言完全過咗火位
明星就係明星 素人就係素人

笑到肚痛

點解要貼圖出來啊！

再黎

成塊面遮住plz

太大遮唔晒

搵條毛巾擋一擋

我屌做乜9呀 最尾果張隻手抽筋?

佢勁似tvb某個老一輩女演員
又係下巴有粒廛

我望ing啲乜

???

但條女大波

Youtube廣告見過條女 把聲仲man過我

但演員靚好多

呀豬呀狗都係kol 女神濫晒

笑撚到仆街

明明係勇者塔

係嗰個咩kinki個家姐嚟好似
幾姊妹都做KOL，幾姊妹都柒

佢個抽獎post無人抽

咁就叫正了

留名

原來唔係佢老母 類似經理人化妝師嗰啲？

以前中學師姐唱歌幾好

哇屌

出現了

佢同佢家姐/阿妹？2個都唔掂，眉毛又粗

搵佢化妝？

成個外星人咁

兔唇加鞋抽？

係咪搵屋企個賓賓試咋

屌見到你話絕色美女笑撚左
但睇完堆人再睇佢 又幾順眼

邊係

嚇l死 仲以為賓賓黎

真係好熟

佢有張相係系Hollister門口影 唔知係宣傳定點 然後我個frd話佢全身上下無件係hollister嘅衫

ysl張相

好似都幾多仔咁 啲仔系唔系盲撚咗

新仔好醜下

依個算ok

呢個ok喎

真人成個賓妹咁

波仔

點解啲仔會揀佢 又肥又大份

呢d女真係人生贏家

助手咋 邊個係佢個女 嚇死人

成個momo咁

個個話樣衰，但條女15.5k人追蹤

微臣董昭
先行告退！

又咩人嚟

仆你個街
左眼call的士去右眼要成舊水

好mean

有朋友識佢臭雞黎

嘩屌你老母

佢係咪啦啦隊n年前個笑傲江湖

痴線架 如果係我生到咁嘅樣想連鏡都唔想照

重口味到

正常佢肯幫d老細含都唔會捧啦

第四個好似我女朋友啊😍

笑還笑
又唔係要靚先得嘅
否則同tvb之流有咩分別

屌！條女買like既D like全部都係非洲菲律賓果D account黎

好恐怖呀

其實唔係醜樣但唔知點解啲相好大陣柒味

咁都唔醜樣

關你撚事咩廢清

要求admin del post

西瓜刨

慎入